冒險王衛斯理之無名髮

7月30號起做星期1-5 930

不了

還我靚靚白素

一集都無睇過
垃撚圾
睇文字精彩幾百萬倍

有冇 睇

咪拍衰倪匡傑作喇
最後a,b,c,d實拍到pat屎咁

跟住做morning 朱套特技人

8月6

有白素應該

繼續

星日啦

渣fing

又有波睇

同六日播果套有咩分別？

個日本佬好熟口面...

星期日 聽日又返工

即使

咩料？又衛斯理

一開波已經feel到cut得好勁

胡然嫩乳呢

無睇過上次套支那人係咪唔洗睇？

無

唔係

d收音咩事

白素

和泉素行

想知兩套有咩關係

你收先

白素個頭好柒

柒頭

E套野真係on99

平日都播

日本正

可唔可以吸我
唔痛既話

係咪JAC嗰個

個日本妹啲配音

做乜鳩

真可憐
越黎越少布
哥哥攬攬

成個董敏咁

痴撚線，一至五都播埋
希望大家一齊熄左自己部電視以表示不滿

白素呢個頭好撚7

睇落ok

CUT到咁咪撚播啦

個頭想點

伍允龍個頭好戇鳩

選角好撚柒
仲要配音
好撚嘔心
利申衛斯理fans

伍允龍眼鏡碌正到
好想顏射佢

好明顯大班比左5日錢

一識就話自己讀醫
識玩

個個都咁大波

好唔尊重

羅醫生食好多女

有無手足講下依家仲係咪原裝既第一集

初頭以為佢唔播

條女幾靚

呢本字典好難買

龍心

播返港劇啦屌

殘體字典

捱五日就有得睇特技人了

垃圾王晶

本身係幾多集？

12

倪匡會唔會嘔血?

唔係cut咁簡單喎 on9 cctvb

睇慣ok ar

雪女

當日劇

點解要等5日先有特技人睇

全部大波

哇 正

賣比人話知佢拍咩，有錢收，同埋見佢係王晶都唔會預太好

睇依套野 唔想睇到波都唔得睇黎。。

屌你去廣告啲音樂好有名古屋月餅啲feel

唔會
佢有講過嫁出去既女等於潑出去的水...

睇呢套野好過睇官心計

點解套特技人會搵狄龍個仔但唔係錢小豪2兄弟
定係狄龍仔又係猛料黎

正 又有皇上

好明顯係太子仔

垃圾

屌12集cut淨5集不如唔好播

又唔想特登開mytvsuper睇

揾人share

又一神作被毀滅

share大波然啲露波位？

其實播十日ok d

冇JM唔想睇

戶口呀

歧視集團

伍生把聲好撚悶

咁樣都好睇wo

動漫節現場？

搵著d超能力不死身屈自己機

大海無量

穿崩？

套野膠到呢
轉台算

白素: 仲用刀
咩年代

好大波

聽錯藍血布甸

白素對波。。

冇人cap波嘅

@ kfx

仲係咪陳小春唱片尾

白素除左波個樣真係麻麻

sure

呢個同頭先個雪女唔同人？
眼殘

鬼片

伍允龍條舊菜

暫時未睇倒同頭髮原著有咩關係

係無嘅

除左佢咪得

扯緊？

做無名條女幾正

伍仔個新眼鏡唔錯

正想問

個雪女同伍允龍一開波條女咁似樣嘅

大陸妹？

舊look正啲，呢個頭好柒

條女37歲

大到

屌那星 晶哥揀d女好能正

大陸妹扮日本妹？

你係咪好叻賭架

成套嘢啲女大燈到

咁改個劇情

睇trailer講都唔講abcd

條女想扑

正常條女條鬼黎
一晚就吸死左

晶哥年中食幾多好嘢

唔洗劇情，睇波就夠

萍水相逢也做愛

點過大陸

Abcd講耶穌

現代金庸，鬥內功??

成個故事改左就咪撚叫無名髮啦

so?
有得比你deal先講

狗都唔屌

扯曬啦

今集講伍仔溝女

真係完全另一樣野

雪女同舒頌係兩個唔同演員？

樂仔把聲一 樣咁細

同一個

唔同呀
個樣差咁遠

一陣係咪林婷

條女好撚正啊

極速沉船

痴漢

勁撚樣衰喎

個班忍者女 cosplay咁

成班女cosplay咩

去咗桃花島?

唔知睇咗啲乜

睇真係唔同

係咁嫁 慢慢就慣

同書0相似?

扑野啦

我暫時睇唔倒有咩野係相同

笑撚到仆街

好想屌無名

唔播仲好

無名西

雷姆，拉姆！

播下都好 知講咩

37歲

伍仔用左半個鐘溝左條女
連登仔廿幾年都溝唔到

好戇鳩

啲電流做乜撚野

伍允龍被擒一擒就面青口唇白

有睇左幾集都頂唔順,節奏太慢

睇返正版小說好過

咁都唔醒？

好似睇緊特攝

仲垃圾過宮心計

永恆既愛

唔係掛

咁就扑左野

訊號囉咪講左

樣一般

無啦啦就好愛
無啦啦就扑野

佢吸緊陽氣呀.jpg

on9 晶哥style你識咩

不停狂loop永恒嘅愛

睇預告已經知改到仆街

然後就永恒嘅愛

1個識左1日話愛人
1個識左1日就啪...

啲奸角嘅樣呢，好似大陸嗰啲翻版矇面超人嘅奸角一樣戲屎！

睇波姐
原唔原著wfc

輕熟女

同唐姨一樣37歲

小師妹

好撚鬼

扑嘢做乜要著褲

個日本妹

美琪bb

伍囝好fit

伍仔一向都冷靜 而家為溝女攪到咁

倉田保昭

呢套野製作費用咗幾錢

咁一tvb不嬲有budget 唔易見

執

今集成班女都係剪彌敦道九號柒頭

唔係tvb拍架.....

聽埋呢五集

成班女係到cosplay

即使.....

12集cut到5集真係唔知睇緊乜

小春首歌高汁

Wo o

日本仔都要為錢低頭

你地中國人有句說話--不知天高地厚!

馮曦妤填詞

個o靚又好熟口面

呀cool....邊個贏

張志明又系到扮衛斯理

兩個主角名

可以重頭作個個故事
佢都算好野

佢其實唔似 應該揾周董

條女原來叫楊蓉
今年已經37歲

唔奇

唔係呀⋯⋯

希哥可以

咁耐都未有cup圖

做左兩個單元都仲有人講同原著唔同 上面啲人係啱啱放監定有心玩野 係人都知個重點係睇波啦

A B C D可能都冇

on9
上兩個單元點改都好個故事大綱都差唔多

但呢個直情係無一part一樣

得五集

我以為係十二剪到十集

做兩星期

證明原來真係好拖

識唔識架，一定係揀羅家良

你咁撚鍾意一樣就睇書啦

即是

快上快落

阿伯...你岩岩先初戀

又有波波睇

個女人不老啦

伍仔40

勿認真

胸襲

扑牙婆

好撚似周迅

慰安婦

37歲扮20歲

又幾撚姣

送精

條女幾正

sm?

我梗係知你換好
睇住你換架麻

扑啦

假髮

翟威廉?

有d似翟威廉

頂

冇JM唔睇

已中出

點解咁正經
晶哥點搞

展咩 腸?

好撚勇敢喎

中出會放電

剪個頭髮要咁大勇氣咩

剪頭髮有幾勇敢

gel 埋頭

點解無扑野

轉左導演拍 冇甜野睇

條女好撚淫

唔係王精咩

剪短頭髮即刻柒到呢

atv

做啦愛唔係講嫁

好on9 d 對白好撚咸濕

係囉 唔怪得咁熟口面

條女變左上司條女

你點知

狗up

姦鳩條女

hehe都唔比

佢究竟係中國人定日本人

男?

日本仔

姦硬

好悶

好咸

條仔叫咩名

短髮柒左好多

用槍啦

屌你老母 我睇緊海賊王 拖到咁

點解日本仔又有粒星

條女係勁人

少少血都冇

點解唔插下面

神劇

所以我咪問中國定日本

成個feel都似威廉

半集垃圾

ok you win

又扑

條女幾好波

又就落雨行入山洞
會唔會又越行越入

Cut咗成半都悶到咁，未cut之前應該拖到癲

三級片男星 何華超

之前你話唔尊重 而家

佢入左tvb麻
之前亦緣咪有佢

36C

搵到條女
咁條女比呀伯定伍仔

佢有份既戲一定有做愛

3p

之前話唔尊重果個唔係我

但我認同cut呢個動作的確係唔尊重。

衛斯理個神態成日都咁冷靜

無戲唔通又話你知

一陣有林婷

係個櫃裡面

屌笑到仆街

viutv ge 10:30

屌你老母左軑車

專揀陽氣重吸

成日覺得佢挨挨鬆緊

又發姣

岳靈係以前任賢個套 ？

點解做頭髮可以做到咁撚無聊?

條女37歲 余文樂36歲

人地高橋啟介黎 頭文字

就係你啦藍血寶...

高橋啟介揸suv

呢套野唔止劇情慢 講野都慢過人
全部人係咪未撚訓醒

藍血寶典係唔係真係咁勁 個個都想得到

東方教主係女人果套

哇白素大到

胡然嫩乳

終點見返大海無量條女仔

楊蓉堅大波

周圍搞鳩人

中風啦阿伯

cut左都慢 tvb又應記一功唔洗觀眾悶

周街都係外星人

中里毅wo
渣gtr

同其他大陸劇一樣，劇情好撚慢

頭先個阿伯擘大口喊
我就擘大口打喊露

係 記錯

胡慧中

條女叫自己唔比第條仔危險

火星藝名真係叫火星

江南style?

成套都恐怖片

假白素

唔係白素

無名，都唔知做乜鳩

轉viu睇恐怖

即使...

監製 王晶

頭髮的重要性

cut左唯一唔好處就係聽少七次即使宇宙淪陷....

屌你老母 冇個靚

tvb想強推戴joey?

佢唔變番長髮 真係唔想睇 好7

睇波姐

星夢新人 星夢推 叫tvb推推

啱啱一字膊隻臭雞幾白滑

我都覺，唔知想點咁
都係文詠珊最正

屌 原來星期一至五播

坐左幾耐

無左個橙色頭有啲唔慣

成個月冇睇過tvb

我阿婆話呢套野做五日都嫌多

翻睇小說好過

表妹好正

黑衣係假

張秀文呢？

點解套垃圾 唔係星期日播 迫我轉台

屌你深色呢個啲唇膏揸到上人中
仲唔係假撚？

一表妹好正

仲可以用傷個隻腳踢人

呢d好趕客
科幻迷離
劇情同d cg鳩
仲要一至5

條女對波大撚到

條女雙峰插雲

條女37歲 大媽頭

屌，個夢肯定剪晒

睇慣左就無野

起碼好過宮心計

條友拍好多港產片

老爺走呀但係老爺行得勁慢

jm9

無名塊面啲肉震到

一拖可以整暈

暈左訓係度然後輸左

個夢有扑嘢？

一早就用槍啦

個阿伯毒到

我點撚知呀

啲日本景好似大陸扮出來的

戇鳩
血都無滴痴落幅畫度

戇鳩
撚知無子彈
唔通等你死左先講 把槍有子彈架

倉田伯伯好打啲定伍允龍

講咁多廢話

無名同白素著同一件衫一樣咁大波

哲學

世界波

hulk

其實套野點解會有內功，咩藍血寶典?

恐怖

屌白素為左條37歲老女人搞到今集要戴假髮

又關衛斯理事

猜 fing

使徒

真人嫁

我都想知,我睇上一集小小話有d外星人知識
我當係外星版维基百科

上海灘賭...

有無講過佢借寶典嚟做咩

係真人都要電要配

無名比幾多男人上過?

屌你老母
雞黎

個個都愛

臭雞

咁搞法唔怪得無永恒嘅愛

佢毎個年代都要溝仔
現在應該3個

無名好能正

最愛自己

永恆生命
自己捽碟啦

利用人

其實係雞黎隻無名

套野做乜鳩，睇到R哂頭

d仔中意佢d咩?
定係佢用外星能力令人有錯覺有愛情感覺

條肥佬要死 苑瓊丹又要守寡

呢度cut得好膠

彩雲腳

是但啦

彩雲正

咪使徒行者咁

我唔怕話你知 我叫火哥 FIRE

d配音同現場收果d聲完全唔夾。
痴線。呢套野有冇20點?

點解衛斯理會有超能力

收視呢樣野唔準

我究竟睇緊啲咩嘢

神劇呀

阿無名個頭係咩年代?

坐定定睇晒成集都唔知做緊咩

香港景都要境外取景
垃圾！

伍允龍第一集唔係有集閪手咩，點解唔用

佢一定唔知白素係國際刑警
仲響朵今次走老都唔掂

準。
係tvb鐵票口味嚟。
呢套無名髮當特攝片都嫌節奏慢。
而且慢慢掟個貨櫃埋去，我用機關槍好過。

上網睇，skip左好多，可能頭兩季都skip左好多，因為今次無名髮上網睇，依加電視第3集已經講到我上網睇嘅第7定第8集

冇睇，之前土星人俾左超能力佢?

佢cut左五集

剩

咩網 我都想上網睇番

唯一可取既真係得首歌

條囡係得一, 兩個角度望落係ok,
不過人妻我屌

普通話廣告

假到呢

個加拿大

波呀

咁易控制個貨櫃 直接控制佢架車咪得

tomcruise?

Cut到9唔搭8

第一次聽普通話廣告 cctvb果然

嚇死

無名d加拿大毛剃唔淨

真係臭雞黎

37歲係咁上下

黑色點點

佢扑咗腦電波

電波唔係波呀

火哥30年前幾多歲？
依家仲係咁好打 咁後生

有無電波鐘意我

猜fing

有無人覺得新月組女幫主OK?

動物節cosplayer?

有 電波少年

之前個季個個不了

點穴

而家呢個look 好睇好多

痴線 勁到

非

=.=

點完仲係到跳舞

咁多look

有無加拿大圖

大波到

魔天使

白素對奶痴撚線

好撚整容樣

仙姐

過左新

真空

永恆既愛去左邊

彩雲雞味濃郁

真係無左張瘦文

呢個彩雲 係其他人扮

係咪假扮架

咁易呃?

屌 中伏

戇鳩仔

個keyboard亂㩒😂

過鏡攝d香港就扮香港戲
蝗精真係當人弱智

白素條波gap

整容G

左軑車扮香港？

但寶寶不說

好撚白痴

d 劇情on9到

啲製作仲on9過tvb

個兩個外星人好有etv出黎既feel

全身血都有毒，放血搞掂

胡然亂語

白素正D 定無名正D?

其實淨係買d人名嘅版權都夠，今次真係同原著零關係

其實跟番原本劇情拍咪ok

原本劇情唔ok
剪完更唔ok

好on9

羅醫生又係開唔到槍的

頭先枝槍係用嚟裝飾？

我睇緊啲乜

剪到on9唔搭8的劇情

吸星大法

我相信就算唔剪都9唔搭8

王晶出品

弱智戲

條友: 啊~~~~~~~~~~ 個加拿大好撚臭啊

屌你老母唔夠打？

做咩突然勁左咁多

呢幕做乜鳩

挨挨鬆

d演員拍果時唔尷尬?

無名出返黎勁左咁多?

啲節奏亂撚到

呢五分鐘睇左d乜

今個星期930收視係咩環境

用個頭對撞
頭兩輯其實都接受倒,呢輯on9到唔知睇緊乜
原著應該係頭髮?無啦啦整個女人出黎叫無名,套野叫無名髮

咁就搞掂兩件有無兒戲左啲？講到無名無敵咁

viu洗唔洗咁快 一轉去就做

雪女真係幾靚
不過我覺得套劇個妝唔係好襯佢
睇佢日常d相正好多

想像唔到冇左視覺效果會有幾柒

永恒既愛

咁剪短d頭髮咪得囉

36歲老女人都咁撚正

sunlight

舒頌好正

表嫂白褲黑t-back

今日開始睇
其實呢套同頭髮有冇關係

個小寶係唔係唔同左之前個個

小寶要係咁彈開好慘

屌你老母又玩互射法術
好柒呀

慢動作

點解要唔扣鈕

岳靈珊幾正

好大波啊

叫得你出嚟即係知你喺附近，知係喺附近點會拎本真野出嚟

伍允龍便秘？

頭髮假撚到

邊個話無 拎黎打人

又話攞唔到出黎，轉頭就失守

話咁易拎咗出嚟

藍血寶典 收埋咁多集都唔用. 都唔知收黎做乜....

用黎比編導0 effort咁去推進劇情出黎

套野幾時拍 啲特效
定係低成本製作

妖怪徽章 Set on!!

我可以得到永恆既愛啦

轉圈都變快鏡

其實點解唔俾佢用黎復活d 人

好野
隻人盡可夫既雞要死喇
happy end

嘥咗本寶典

本寶典呢

永恆嘅愛完未

消失咁耐

死完未呀

點解可以咁撚尷尬

好煩

講黎講去果係果句 個藥漢

估下佢去廣告前消失未

之前冇睇，想問下果個咩盒來？

約翰：原來我記住你便忘記我自己

比無名拎到寶典會世界末日？點解寧願殺左佢

唔駛比番個身人

約翰做呢場戲真係辛苦佢

貓仔d戲

白素又暈撚左

白素又暈

又假死 屌你老母

屌你老母

呢套野啲對白好鳩流流

又暈，笑死

又係比外星人打暈

寶典呢？？

我都想問好耐 人gd都係因為愛 點解要追擊佢

王晶好嘢

睇文字精彩幾百萬倍
TVB D剪接同演技特效真係狗也不屌

呢套嘢真係垃圾嘅極緻

冇哂波睇

屌⋯⋯個兩條黑外星人
Cult片咁

無名真係好慘

其實做緊乜鳩，條女黎搶個盒又打餐死，轉頭又叫約翰俾個盒佢

又話藍血寶典拎唔到出黎 轉頭又俾條女打左出黎

你幾時產生左呢套唔係Cult片既錯覺？

點解死都唔肯比本寶典無名

抄閃電俠第四季？

點解小寶型左咁多...

哇白素淫腳

衛斯理坐緊按摩椅咁樣

精

一定係

乜你都知係自己戇鳩咩八婆

幾中意呢套個日本風格bg music

白素 D on9 logic

淫腳同淫波

白素個髮型真係好柒

究竟扑過野未

因為佢有代言按摩椅

Mo Ming

迫爆衫

無名真係幾輯最慘 明明只係想要愛
又唔係征服地球

我覺得唔係之前個個囉

之前話拎唔到出黎所以唔幫無名，依家都拎左藍血寶典出黎啦，又死都唔比無名，約翰仲要寧願用黑洞炸鳩死無名

又搞婚禮？

切邊度呀

白素最尾幾分鐘至正常返

5日完

終於有靚靚白素

條淫閪啱啱透哂個bra出黎

髮型好撚重要

呢5日我都發左個夢

冇cap圖？

即使！

究竟套劇做緊乜

聽埋今次

下星期睇狄仔正

究竟藍血寶典有乜用

終於無啦

開始 > 打 >完

J左婚紗白素

有關楚耀

抄加旋

究竟藍血寶典點樣做到永恆嘅愛？

上套岩岩先狄仔 呢套又係... 悶唔悶D...

冇睇。

衛斯理意識飛去外星見ABCD果場拍成點

做左五日好似係今日得甄琪最尾露下對波

冇拍

個寶典好似乜野都有，應該叮噹百寶袋咁

有齊點中3T 六合彩 嘅寶典

原著無名髮星球的人黎地球係監察人類，因為人類係佢地星球製造出黎的，佢地曾經派過耶穌，佛祖，先知，老子來地球做監察者。王晶以此做藍本創作，無名來地球目的同前4個一樣，但佢竟然犯法愛上地球人，係會受到自己星球制裁，所以要用藍血寶典改變自己體質，唔再做原本的外星人，咁佢就唔洗驚被自己星球的政府制裁，可以放心去愛。

Wtf
最重要果part唔拍?

咁仲算係頭髮/無名髮咩？

咁做咩死都唔拎出黎用

乜改編嚟架?

重點都唔喺度？

而且由高等外星人變低等地球人可以逃避高等同族?

用左編劇咪要諗個解釋舊野有咩實際功能囉

因為成個劇情100%改晒
除左主角之外無野同原著一樣

我唔明白點解唔可以畀本藍血寶典佢囉

套嘢勁好笑最好睇就係肥瘦外星人

唔怪之得劇情咁奇怪

真係唔明點解仲有蠢材會俾王晶呃？

垃圾到原著咁有話題個位ABCD竟然唔拍都買。
我係高層，知你王晶冇拍ABCD就成套唔買啦。

有拍ABCD就一定賣唔到返大陸

咁多tvb人
合拍架啦